最新民調證明65%藍屍係低能

最新香港民研調查:
有意見認為近期的疫情爆發， 主要原因在於政府入境檢疫政策的失誤，你有幾支持或反對這個說法?

** 民主派支持者：
支持 - 97%
一半半 - 1%
反對 - 1%
不知道 - 1%

** 非民主派支持者：
支持 - 35%
一半半 - 26%
反對 - 35%
不知道 - 4%

777條仔梁卓偉冇得抵賴 認免檢疫出事

反對個班應該係唔帶罩嗰啲廢老